［有圖］屌......拎左人地條厠所鎖鑰返屋企

順手袋起左
今日搵搵下個袋先發現
要搵日去還返俾人

當你偷野架喎

痴線

報咗失

今晚可以去廁所偷野

你冇攞錯喎

聽日返到去可能要你賠返個鎖/度門

好撚污糟

IP唔洗check 好快有黑警上門搵你啦
洗定

南豐?

好似我琴日屙完屎掉左落馬桶執番上尼果條

咁污糟又濕都放落袋

尼乜撚啊

食

佢地會閉路電視cap圖放大你個樣再貼街招唱你

巴打識玩喎 去廁所食野

連幅圖都唔想掂

巴打番荃灣?

你仆街啦 我今日見到個清潔阿姐好勞氣

好撚多菌

寄返去未得囉

記得貼足郵費

你可以去廁所gathering

岩岩已經爆左門
聽日你落黎照價賠償

港大？

我都試過 最後冇還

個個摸完自己條J再拎起條匙 見到都嘔心

有次打完j 腎虧柯到成手都係....之後拎翻條匙去還

就係你搞到我瀨左屎

痴線，你真係報？

咁都引到真心膠

未轉ac？

配多條
以後唔洗借

你覺得自己好幽默

順豐到付

呢d鎖匙最撚污糟
一日百鳩幾十人借黎用
實有d撚樣屙大周圍擺，有d就去完唔洗手放回原位
實超撚多菌 樣主仲可以放入袋

應該唔會爆門 邊可能無後備匙

公廁匙

Wow左啦
利申
試過n次 慣性sip落褲袋 好自然袋袋平安歸家

好撚污糟
我手指都唔想掂到，竟然可以放入袋

就係你呢啲仆街搞到人要不斷配匙